秒回

1001

秒速開po

叻仔啦 月巴

勁

多謝你呀 月巴

大大聲笑咗 一碌到底就見到你1001

平時都咁多人的?

推

Hahahaha笑左出黎

睇情況 有時極少

你開特別多，lo g辦事不力

好似中間先入

底線人係咪仲以為未1001 係咁f5

未試過一晚爆兩個半post

....手機冇位我都唔想

好多人都未入嚟

屌 班考古撚真係好好笑

屌你咩

現代人now

我有個frd以前部機又係咁 ig仲係用緊藍色果個版本

今晚好熱鬧

係咪架

我冇位到ig都del埋

舊版先靚

你睇我幾快

突然唔開心 見到個post係頂就入左

好撚癲
古都考唔到就冇了

Del咁啲j圖同av啦

仆街你好

但佢好慘 無得睇人live
不過而家都轉咗機了

好正！！

你就仆街

全盛時期可以幾耐爆一次

每晚都有秒回po 歡迎加入

有無人真係放AV喺手機
我 拎入廁所好方便

彼此彼此

最多一次 好似

冇人陪我傾計

Live冇乜嘢睇

我禁欲主義者黎

晏啲慢啲再上水 老了追唔切

你分享咗你中學啲嘢未

好耐冇入秒回po傾計

我有個frd會開下live講嘢

SOR呀 唔講啦

Lo g

試過屙尿聽到廁格有人呀呀聲咁叫

我wtsapp 自己開左個谷
睇完d片就放上去
好方便

諗住幾點訓

why

四腳獸

睇fd live好撚尷 唔知佢做乜鳩咁

岩岩食魚脯 d貓痴晒線咁琴上黎

大約兩點

月巴 都叫你檢點啲

貓唔食魚架啵

幾好呀 互動下

依家開始計時

咁係因為有人會係廁所約fun

我在家廁所的

仆街一點啦

你唔使返工咩聽日

係屋企仲入乜廁所, 大丁特丁啦

你咁令我好大壓力

煙腸, 話知佢

絕對！唔會！

要呀
感覺好似同你哋傾咗半粒鐘都冇

屌 痴撚線

唔方便 入廁所 射入浴缸 然後沖涼 好順手

有木人可以搞大我

我已經好耐冇自己打

想點搞

我幫你

我唔可以遲到㗎 我愛阿頭

屌你手震就咪撚學人影相喇on99

唔洗 只限靚仔

自己打出得好快

好撚惡

天絲幾時講有人追你單嘢

又變咗成人台添

係囉 想知

也許。。。

貪快...

同學們你地仲有45分鐘

濛瀧美你識條春

sorry 我唔敢鳥

好想佢知我愛佢

其實係我黎

咁想表達d咩

我唔想咁快

講啦

愛要做

唔知將來條路可以點行

腳

盲架？隻貓好為食囉

其實我個ig 仲未更新

盲架?
你見到張圖識郁咩

我驚太主動又chur親佢佢會反感

有fb 仲用ig

咁分手喇sorry bb

你都on9既 隻貓追住塊野呀

Damn用sc就夠

sor囉

FB有人用咩
我po親嘢都無人理

塊野

我最近都抖左一排，書又冇溫，新野又冇學

Ig 係用嚟睇靚仔

潮人專用

唔使咁chur喎田絲，休息是為了...

我

咩都睇下咁

教你地玩
綁住係度確保郁唔到
第一次叫女女含出黎,
射完之後女女就擦ky係手狂捽
第二次之後就搵支叫旋風炮既野...

之後...唔建議第四次了 係咁

學咩

我都係睇嘢多

首先

有女先啦

唔會有

仔都ok

同你哋吹水好似入咗時空裂縫咁
成晚幾粒鐘唔見咗

有無咁誇

記得入黎個post 係講安拉驚
咁就冇出過去咁濟

我哋好似九點十點開始吹

仔都ok架, 我都冇女

我覺得好浪費時間，由依家去到年尾我有三樣野要做
（1）apply d大公司既graduate programme
（2）報mphil同phd
（3）溫書同學新野

我果陣打緊機

up乜春

學下d programming

盲毛

c++ 呢類?

屌你 我去刷牙，返嚟

旋風炮

係，我想學下d電腦programming

我 立即 屌你老母

你唔講我以為地板黎

仔?

仆街中伏

覺得恐怖

做咩要學
之前寫game 寫到想死
都係去做下design 9 幫人撚野算

Hi

玩具介紹咋喎

Gay

我都試過直男
btw 摩牙

原來你想試好耐

咩事

侵侵玩開玩具？

清湯

成箱

Wow

肚餓

咪同你試左

鬼得閒入黎咩

但你話得我一個

三哥好食啲

有啲人好得閒無嘢做鍾意起人底搵晒佢啲留言睇 因為我都試過

有咩分別

因為我覺得好多時d工都會要人用到，好似最近有份RA
都係要識呢d、python同java，所以我先想學下d programming，多樣技能

... 好彩我開左ac咁耐大把post

其實100%直同100%gay既人係一樣咁少
只係幾多%直或者幾多%gay既問題...
不過文化影響下, 大部份人冇開發gay既部份咁解

25個小時冇搵佢
繼續努力

麵！！！我都係三哥派

其實唔難

你又有玩 ?

Shockwave 巴

現實木人知我ac

直接學network , system 仲好喇
屌it9 做到嘔啊

食過五次都唔知有冇

咪好囉

警察叔叔 就是這個人

知道咗啲人秘密 有啲良心過意唔去

我完全唔識IT，唔知點入手

死盲毛

好奇心害死貓

正統派同三哥派
米線界玫瑰戰爭

隻貓生到咁濛

呢d 好死架姐
我logic 方面弱d
成日諗唔明if else
搞到係咁出error

sorry 囉
我眼中唔係得食物

唔好咁喇
佢打完飛機仲震緊

if then else呢d我OK架

大師

你去到咩程度
之前教theme 個d 真係聽到成舊雲

其實你唔講有鬼人知咩

原來成人貼圖黎 屌啦

好易知嫁其實

我唔識IT架，不過我識VBA，當然唔係專家個種level啦

學下姐你都係
唔會諗住做呢行掛

唔會諗住做呢行，只係想學多項技能

第時我開發game搵你

唔洗啦，我唔會俾人知現實中我係邊個

咁有緣相見

d fd都成日問我叫咩名
到依家都唔知

你太唔安全了

未驚過

我d frd知
成日出街隱約叫我名

你地餓嗎？

雞蟲

4個人叫m記外賣250蚊算平定貴

貴左好多麥樂雞

叫左野食

OK啦

有兩隻minion 杯

係 我成日叫你

你叫我叫得咁好聽

訓了898

唔叫了

早左六分鐘

送比你？

有時我wtsapp 你
俾人見到

問我做乜set你做廢青

m記外賣唔知點解有

我好想係城大工作

廢青咪廢青

just do it

係囉
同埋我set人係咩名關佢撚事咩屌

就算男仔frd我set男神又俾人問
痴撚線

我想要

依家既職位空缺所要求既skill我冇，比如programming，所以我至話想學

去買囉

反而好少fd睇我電話

屌我想練好d 畫圖啊
由中學開始都係照住黎畫

因為我.....好少同佢地出街
佢地叫左好多次先出

跟住我出到去都係上高登

人手畫定電腦？我都唔識畫圖
訓了

人手以前就有
依家咪電腦為主

我有晒plan架喇
人設都有
差program 同 design 就可以開發

撞咩中?
你指高登名?

冇喇我上左成八年
同埋都係熟既frd

高登熟個班都知全名

撞乜

fk you

樓豬

你邊位

r水吹姐

月巴暗戀者出現

OK 吹啦

我以為係

可能真係呢

我係依度既負責人

google

失眠

How about me ?

係 佢好鍾意吹

深呼吸

咁你個d 心地唔好
我呢d 俾人起過底所以睇透鳥

抹茶味我可以

想聽埋隻碟先瞓

我日日都係咁無3點都訓唔到

太甜

Radiohead ?

月巴

你d 8婆fd

慣咗姐 我平時4, 5點
而家改緊 呢兩三日都2, 3點

好好味

啱啱聽完In Rainbows

都係唔全碟聽啦 54分鐘
聽單曲算

死肥婆唔怪得你咁撚肥
痴撚線

佢地會拎你部電話睇？

radiohead正

想食牛奶味

聽管弦樂

係呀

老雞啱啱去咗邊

hi

打機

乜fd黎

LOL?

變態

我d fd都成日chur我部手機

月巴前排喺隔離po見到你，有冇聽埋我推嗰隻歌？

陣間聽下先

System of a down - Lonely day

冇fd會咁做
定係我冇fd

天絲聽日想射波

Yes ar

口天使

好夜啦喎

仲唔訓
我聽日都要早起

有冇圖

渣ga

好有愛啊你哋 就瞓㗎啦

你渣

星期一就攰成個星期都無力 好似係

打下機姐

我都見攰

我都驚

臭雞回唔切所以打機避我地

大鳩

等我食埋m記先喇

我太耐無玩係咁troll

終於見到你啦

OK

岩岩收工 好攰

好耐冇見

Never gonna give you up Never gonna let you down

Yes 睇唔切 而家咪幾好

你最近點呀~

dd

一齊玩

非常好 想念你

玩咩

一齊打？

做咩姐

Lol

我淨係識玩lol 咋

咁就好~

大鳩係咁架

大鳩最近好忙

我都識等我20 mins

成日唔見人

連番12日工之嘛~

之後放幾多日

呢排日日都好黑仔 有開工無收工

玩一陣咋，聽日早起

2

咁都好啲

好

月巴玩唔玩

唉

又捨命陪君子

要瞓

仆街同事？

聽住先

仆街客

我哋陪住你 dont唉

lol 唔悶咩
定aram

點都上床先 咁夜好少開game 唔知玩到幾時

我可唔可以同大鳩打陣機阿，天絲？

睇下同邊個玩架姐

不過今晚吃呢個

同女玩就唔悶

Approved 同我氹返掂大鳩巴

。。。。

好彩無興趣

不過好似幾好味

一唔一齊玩

仲有個花膠湯

...

不了我瞓

咁個post 咪

抱

台柱已走

淨係想同frd 玩
同d 女人玩好煩

之前個frd條女話要俾頭佢
但佢sup

咁睇得起我
我只係一條lo c food

D絲又變返唔出聲mode

老雞無女唔傾

又抱住仔瞓?

唔想媾咪唔比囉

委屈月巴扮住月絲先

唔想玩lol了

你今晚做住絲打先

駁唔到

我地講既一樣既

小妹唔識扮啊～

玩啦

冇

你痴漢抄人囉

早抖啦各位

做喵啊～雞雞ＢＢ

無抄

好撚雷 不了

早抖啦要繼續非常好

鬥雷囉

天絲ＢＢ都早Ｄ瞓
聽晚再同你Girls talk

唔合格囉巴打

咩唔合格啊～唔明吖！
我要你即刻解釋！

比人鬧不了

....收聲啦死八婆

咩唔溝唔俾
已經係佢條友喎

咁我都知佢有難處既
所以....都係不了
姐係我都唔係勁個d人
輸贏有咩所謂

等過兒保護你

唔鬧你喎

唔講嘢啦我 你地衰人！咁對女仔！

Troll 下咪算囉

扮得咁過癮

唉～我心淡啦。。。

做巴打算啦

點保

好囉屌

黯然銷魂掌 加埋神鵰老雞

唔玩喇屌
台伏開到faker 條泡菜仔連贏兩次世界冠軍

玩overwatch仲正

又鵰又雞

唔識玩其他

你地唔係打咩

Add 左我未

咩

岩岩到樓下

我都唔夠30

try
早排加左個絲打....
真係黎雷我屌

快啦

未夠咩
你新a?

有絲打得啦，理閪佢贏定輸咩

慢慢

之前比人爆左

YES 最好俾人虐 聽佢死果下叫

木更新 有排 你地打

都唔熟
玩左幾場之後佢afk 我屌佢咩
跟住佢仲問我仲玩唔玩

又好似係
我齊英唔想重升

混下咪熟囉

我唔會開mic

冇必要
都係攝下時間

渣佢波果下

奶佢 奶到佢震

好淫亂

餓死鳥

你仲亂

我而加很乖

幫我

噤撚住佢兩隻手 全頭奶到落尾
對奶要打圈奶 係都唔撚奶粒lin
然後一嘢勁大力奶落去

點幫 ?

一邊奶, 隻手一邊玩j

喺耳邊噴氣

一隻手丁自己, 一隻手幫佢打

三點啦

趕走晒人

唔洗客氣

唔好ff咁多

HI

我成日FF同你

1:52 order 依家3:03

到未

岩岩到

正啦 有餐開

飽死了

肥

分啲肉俾我食

push 就瞓

push 想瞓

訓

無限雞

唔瞓住

你好

分啲嚟

4連

老雞係咪同大鳩打緊機

6連

7連

8連

9連

Hi bro

斷

啲人喺晒隔離

瞓 終極一推

呢度得你...廢事騎左人地個po嘛

禾g呀

係囉，又唔知佢地吹緊乜

個Wi-Fi斷下斷下好煩

嘗試融入圈子
利申唔識

唔制

再係咁肥到唔見頸啦！
我免費幫你減肥

咪又係9up

Ys 我9up咗幾句

蜘蛛仔

準備訓

做what?

個朵咁熟

推介大家一首好歌

廢青
熊仔餅post

去左冰

我也是

岩岩地核上返黎，熊仔餅呢
頭先諗左2秒先諗起佢個名，有冇記錯

唔知

最近典

做廢青

做廢青真好
我準備劈炮了份pt,做左4年，加得6蚊

做廢青有廢青的苦

肥婆故好正

咩pt黎

聽日追

咩名

欣儀

點解覺得好似唔係用黎飲水咁

超級廢閪工，
最on9既係交通津貼冇份，連同部門既低能仔都高人工過你

用嚟擺

早起的鳥兒有權力遊戲第七季第一集看

Weak sin

真係有人買架咩

比大鳩carry 緊

８８

你廢鳩嚟

我攬仔睇美劇

又話訓既

正啦 美劇又多18+

你地都係廢青?

係

冇再讀咩

廢青

唔知今年grad唔grad到有返pt既廢青

在職定sem bream

pt 點都有既
一定grad到

sem break

星期五補考，未溫過

有pt唔叫廢青

幾時開

九月

唔返工冇錢去旅行ar

咁耐既

sorry 我黎

sleep

weak了 你哋撐住個po呀
聽日繼續

得我咋
點算

召喚老雞月絲大鳩d絲多巴

Yo

pish

我乜都唔知

仲有無人

No

冇哂？

屌，同女朋友嘈交真係多得佢班臭閪朋友唔少，屌佢老母死臭雞

龜密正臭雞

成撚日同我女朋友講，出邊大把好男仔，又唔撚見佢搵到

因為佢自己搵唔撚到啊嘛
呢d 臭雞黎
你女朋友同佢好熟?

原本佢哋之前嘈交成年，最近俾條仔飛撚左，搵返我女朋友扮撚晒好朋友咁屌 我女朋友走去信佢

你點同你女朋友講

我同女朋友講有時候朋友講嘅嘢只係意見，唔好全部聽人講要自己揸主意

大個女應該識諗既
d 八婆真係好撚煩
自己冇既要人陪佢一齊冇
都痴撚線

有咩可能明知我同女朋友冷戰期間帶佢去玩 真係好撚想屌佢老母臭閪 19歲換左五六條仔死臭雞

死臭雞
肯定成日落去蒲

係成日去，中三絕學，冇文化死臭閪港女

絕交好過
你女朋友遲下俾佢教壞

我女朋友好天真我真係好擔心 我唔知點開口同我女朋友講

見你女朋友唔對路即刻救駕

pubg招隊友

一齊做雷狗

好難 我班朋友就叫我做好自己令條女唔捨得離開我，我努力緊

見巴打你都好好好鍚你女朋友喇
俾d信心自己先係架嘛

佢係我初戀，最好嘅都比晒佢，佢想要嘅我盡力俾佢，就算比班朋友屌我對條女咁好冇撚用，我都一意孤行，我真係好愛佢 ，可惜係佢班朋友都係死臭閪港女

咪撚理佢龜密
做好自己男朋友角色一定冇死

一定會，多謝你咁夜都秒回我 ，good night

屌我都冇野做
食撚完個m記真係訓唔到

好喇
希望幫到你
gn la

早晨

早

早晨

生寶床訓唔慣呀屌

on9仔

訓左冰條女張床呀

酒店雞

起身未喇成班廢柴
遲到喇

晨早流流畀人嗌廢柴

抵

早晨everybody

訓左幾耐

最早係我

冇人啊唔好再叫

呢個post 請左我做看更
邊個想出糧俾我

你哋冇瞓過？
我瞓咗四粒鐘咋

問老雞拎

同我講早晨

訓了

青青

冇
食完個m記打陣機吹下水就天光

今晚見

我問佢拎就拎電話

real?

你同隻廢青去瞓啦
依度我頂住

唔眼訓

痴孖根
四粒鐘前又係咁光
依家又係咁光
你撚我啊

宙仔

gay佬都拎

想同你訓

4粒鐘前咩，果個係琴日嚟，晚上黑媽媽

早晨啊
我都岩岩起身

報串畀糖糖知

早呀

男的也好

唔知啵
見呢個post 6小時前開既

屌 清晨一笑

屌

比佢飛左

飛去邊

宙仔喺嗰邊讀書？

好大個吉他呀

讀完等畢業典禮

去左天c到

你係咪google map

ok 其他俾我

年輕人疑心咁重

認真唔係好事

♏️呢個係咪天蝎座

係啊你又係啊? (心心眼)

我係 11頭

疑心重我明嘅

我算月中啊

但我上昇火星都好似係天蠍

天蝎座

唔係好事

你講咩 唔明

er...好唔好見人見智喇
你冇研究開?

大約就係跟月份呢個係太陽既星座
仲有其他影響
又有上升星座喇
又有咩相位呢d

畢業了！恭喜

冇你研究得咁深入
又學到野

多謝喵

終於捱完

喵

燈巴定燈絲 ?
巴有研究依啲我拜一拜

都係之前有人幫我占咋

我仲諗你做咩扮cute

只要有心
人人都可以變男變女

有啲嘢
唔chok你啦

天蠍果然好神秘

你呢?

天蠍真係睇唔透

淨係知道天蠍座記仇，我好記仇 叫我方丈

天氣好好

哇

以為你想講生肖...

d雲好靚

淡淡一層雲

今日去邊啊...

等你開估占左

左字打多左

岩岩放夜更工
準備返到去沖涼，訓教

辛苦曬啦

雖然你講個數字估到
但都唔正式

沖完涼就訓唔著

今日行黃金海岸

好眼訓， 訓落去就係架啦

好好休息下啦

都算開左估喇其實

咁早就吹風

好正 悠哉悠哉

休閒生活，享受下呢個大自然

起行啦，有緣今晚再傾

早晨呀，睇嚟大家都番工番學，得我咁得閒覆你

多謝曬你

我尋日睇私家門診都得6-8個字！

個醫生話你前面果幾個都係流行性感冒

再度回想誰的臉 往日那位少年

佢地又肯等

用錢買時間，等咁耐小病都變大病

早 俾雷聲嘈殲 去睇GOT

postgrad都有hall
冇人敢chur你咁濟

醒

早晨
我放棄左追post了

時光機失靈

落足幾日雨，又唔覺會涼d

香港濕熱世界第一

咁都訓到五個鐘

接受唔到睇醫生要等

瞓前係你地 瞓醒又係你地

唔睇，自然好

係呀 唔好咩

個post請左我

自然死

連登請得做版主就好啦

屌笑左

咁愛滋呢？

自我感覺良好？
做台主要成日del post

我唔怕

有得醫

即刻relife

第一個Del老雞po

我會齋睇唔做野

只係del老雞開既post

又落雨啦，

好撚熱呀屌

唔記得拎把遮

落湯老雞

搵天絲比遮你

遮埋我

著雨褸啦你

天絲同上司一齊遮 你就遮自己

唔敢行 等停雨

Molamola 天絲

幻想唔到天絲個樣，但上屙幻想左方大同

天絲攬住老雞概念圖

方大同邊有果陣佬味

Shit,打錯字但上司幻想左方大同

笑左出聲

諗住放飯上嚟望下你哋做緊乜，點知笑到我食唔到飯

Btw我今日真係拎咗兩把遮出門
有冇人想我接收工

臭雞 係機會呀

老雞：我想

天絲上司：阿天，我無帶遮，介唔介意遮埋我？
天絲：好啊！

老雞：ehhh...咁...

阿頭>>>>>>>>>>>>老雞

比次機會我

無咩事我出返去先

我都好佬架

你有無鬚

食飽

無

月巴咁問令我諗起童顏Keith

天絲係邊區做野

自爆

你有freestyle嗎

咁咪好囉，可以慳番餐

留鬍鬚既方大同

你做曬

點freestyle

油黑塊面佢

唔收你人工

多謝
期待埋天絲個隻

廢事啲人笑我啦又

膠巴

似火稚雞

膠巴你有考古學同伴

邊個

hi all

繼續做嘢先 收工見

雞尾bel chan 唔該

得番我同老雞

啱啱分手 分手快樂

G持

同感

老雞你無雨傘點走 咁大雨

去其他post又見到有人逐個cm負皮 真係好得閒

走個陣無咁大雨

可能係老雞

你去邊黎

番學

我雖然廢青但無咁無聊

無聊

大家好

田絲 食左飯未

啱啱食完意粉同飲完提子汁

抹左嘴未

抹左啦屌

田絲

係咪你負評我

自己攞黎賤

負皮是我比的

仆街啦

比田絲屌有少少爽 我係咪m 屬性

%^{*]^]%]*[+

痴線佬呀

仲要唔知衰，趁地淋啦

咩係趁地淋

下？！咁都唔知？？

落湯雞

E絲好秀麗

Google啦伸手黨

老雞隱性gay -.-

屙屎了

Google 左啦

呵呵

Everyone has a part of gay

wt 7 u saying ar

爆

又落雨 好彩無工返

仆街冼左一野

啲語氣同田絲咁似

痛？

邊度似

田絲：咁熱，好彩無出街

無事

我搵唔到個地方

屌，仲要學埋我d標點

記得咁清楚

唔好幫老雞

我粗本身都諗住今日返去學校，好在最後都冇返

由佢啦 緣盡了

屌，唔小心打多左隻字啫

得你打得既

兜極都唔見個地方

操你媽b

你幫老雞想有咩回報

咩地方？老雞個墳？

係呀，吹咩？

真係搵唔到 係咪megabox 個頭

咪嘈啦屌你老木

又被負評

咪係囉

隻鞋入哂水

個天勁黑

已經屙完了

恐龍

淋濕哂

有人好憎我

係咪你自己

愛你變成恨你

死老雞呀嘛

對眼好攰

肯定係

抵佢死！！

耳鵝傳鵝

沖涼了

唔好冷親

下次洗乾淨先丫嘛

洗邊到

定係手足口病阿

公立
可以玩十幾個鐘秒回post

pubg招隊友食雞雞

小心呀 呢排流感好勁
好彩我唔出街 唔會俾人傳染到

回校了

呢個世界有熱水涼，戇鳩完未？

gogo

頭先聽到腳步聲
又覺得聽錯 死左
次次都衰係依d唔肯定的位

無病就好

出廳訓啦你今晚

慘慘

收啦

洗完面了

沖涼個陣唔係一齊洗埋

明 病咗仲要俾人隔離 好寂寞

唉你老木

就爆post添

臨1001入黎報到

分開的

濕撚哂

老雞肯定又幻想緊

我屌真係有個user叫老雞
我以為自己比人叫老雞

天絲專登引我架

老雞＝仆街

講到天c咁淫賤

又耍

屌你

加多件

嘩 快啲推爆post
如果唔係象巴以後唔使瞓房

象巴已經無房嘅概念

你返前幾頁考古罷啦

象巴你講咩話?

唔考喎

依個好笑

開放式嘅房

搞到佢本身間房係雞竇咁
隔幾日入去扑鑊勁嘅

推爆佢 呢啲言論都好危險
我唔想象巴又死喺我地手上

今日發燒 無去番工

又話放兩日

俾個機會佢儲幾日

23號先喺

我都係想同大家玩下姐

終於認自己係player了

話說我前排終於搶到秒回po嘅1001

老雞 可恥

你play 唔play

今日番到學校都無乜心機溫書 屌

望下田絲，再望下自己

NO

大鳩兄其實cover letter有冇人會睇？

再望下田絲身邊隻老雞

你食飯撈唔撈屎yes or 撈

我要食雞呀屌你老木

994

995

996

炒車

999